台灣空軍一連五日進行天龍演習 三型主力戰機試射纏鬥飛彈 中共空軍今日亦宣佈進行空軍演習 較量意味濃厚

解放軍南部戰區海軍航空兵部隊本週在海南島西部海空域進行軍演，其中一項是由海航飛行員進行空對空飛彈的實彈射擊，根據中國央視軍事節目在微博發佈訊息指出，此次參演的飛行員有近百人，發射的飛彈有數十枚之多，其中，有約30位飛行員是首次進行空對空的飛彈射擊。

共軍此次演習時間，與我國空軍的「天龍演習」以及戰機實彈射擊空對空飛彈的時間點恰好重疊，雙方頗有相互較量意味。對於共軍進行飛行部隊對抗以及空對空飛彈實彈射擊，軍方官員指出，對於共軍動態，我方均有掌握，並且隨時監控因應。

...

共軍軍演時間與我空軍的「天龍演習」及戰機實彈射擊空對空飛彈的時間點恰好重疊，我空軍天龍演習今年全程模擬實戰，首度由參賽各型戰機實施飛彈精準射擊，破天荒由兩架戰機連續發射兩枚響尾蛇、天劍一型、魔術二型等短程飛彈，藉競賽驗證各型戰機的接戰能力，強調「全程實戰化，要玩就玩真的」，絕對不懼共軍的挑釁和威脅。

Source:

推

最近台灣人都開始有戰爭心態

今日法庭.......

我覺得都仲係冇乜

法治徹底崩壞，死亡

乜鳩都入罪
cls㗎